一提起美債就惱

屌你老母 2018 年貿易戰未開始 講到而家 2020年 25% 關稅，封華為，打tiktok, 制裁埋林鄭啦 你都仲係講緊美債

賣左未呀 你老母